無事兒呢 ？ 一年後跌幾多話？

30% ？

跌0.3 % 都當你贏

又bin 小心成班淡淡又咬你呀

大跌市 我都係驚西

總有一次會講中既

利伸： 真係驚中

跌緊喇大哥

無事巴

沒事巴估中左反修例事件

係真唔係呀???

百發百中
佢連今朝凍左都一早講中左